擔心牙KAI肚仔入風

希望SM善待員工🙏🏻

我會同佢掃風唔洗你擔心

我幫佢暖肚

樓上啲gay佬收聲啦

我絲黎

又偷我source 出po == 死猁狗